香港宜家咁病態 就好似欣宜自我感覺良好

講真， 欣宜都算食老本
生活無憂
得閒攞老母黎喊下
轉頭去揾鬼佬happy下

宜家仲玩埋增肥
仲灌輸大家肥都可以好好
同d政府高官一樣咁堅尼地城

就好似同你講一日揾一百蚊
一個月咪有三萬蚊

不過我都不意外了
因爲通街都係欣宜了
自我感覺良好
自己覺得肥係好
就恃肥行兇
污染我地眼睛

同好多香港人一樣
自私自利
唔照顧人地感受

可能我地都係被世界遺棄的一群
唯有各家自掃門前雪

莫管他人眼睛難受

認同被世界遺棄

你唔大愛
包容下啦